如果支那肯俾老衲5000萬，老衲願意將武漢肺炎正名為老衲肺炎

冥幣

老艾認同

到底大家撐唔撐港台

等頂爛市, 100萬都有人殺

現實係你比翻錢人地，都唔會改命

名

可能會改成因食狗肉而爆發既病